屋企隻貓成日係自己個床位到噴汁

4個月唐貓男仔黎
晚晚都係自己張床到噴汁
黃黃地好撚臭
有無巴打知係咩黎/咩原因會噴

附上主子圖

打乞嗤定嘔？

霸地盤
未絕育既公貓通常都會有呢個行為
絕左育都唔代表會stop

精黎，夢遺

精嚟, 食咗佢吧
補身

肛門腺?

射左?

每晚幫佢打左J先訓

剃腳毛啦屌

屌你 你訓張咁既床
你都噴汁啦

4個月但睇落好細個

噴個d係唔係肛門線黎？
但我按摩佢條大腿筋佢又唔噴
都估係唔係霸地盤
但都唔洗晚晚噴嫁大佬

我原本d衫衫褲褲比佢訓嫁
一晚噴一件呀佢

好撚臭可能係受驚噴出黎用味嚇敵人個啲？
我個隻有似玩遛貓棒個陣唔小心隻腳仔勾住條繩
之後拖住枝棒任屋係咁飛 佢仲以為係枝棒追緊佢
最後停左個陣都有啲好難聞既野

肛門腺唔會晚晚噴架

係囉，好bb好細粒

我覺得唔多正常，我隻貓都係4個月
未試過咁樣喎...

點解隻貓絲好似得2個月左右咁
btw 好可愛

睇對眼都覺得佢3個月都未夠

屌原來隻貓夢遺
頭先隻貓係到訓晏教
見佢打個冷震就有篤野係到
又係個朕味
仆街隻貓咁撚咸濕
晚晚發春夢
D相之前影嫁
依家隻眼都無晒藍色啦

射撚完精既樣

4個月就發情啦咩？

聖人mode

樓主隻腿好正